港共自製武肺疫苗供應緊張?

唔怕, 重有國貨武肺疫苗, 五毛、三萬、廢老、藍屍, 一齊上各打第二針五劑表忠
不如停用其他武肺疫苗, 直至盡50.63%武肺疫苗, 呀笨

港府暫停復必泰接種, 陳肇始：出調查前不恢復打

絕招撐50.63%

堆填區ready味?